[奇怪] 有冇試過走近紅隧會手指痺?

話說女友試過幾次搭隧巴
到紅隧囗poly左右就會突然手指痺
通常除拇指外四隻
而去到港島一陣就會冇事
點知今朝連我自己係巴士上走到同一位置都手指痺
而我就只你雙手除拇指同食指外三隻
感覺好清楚明顯
有冇人試過?

無,
睇醫生啦仆街

屌 我都係咁 我以為得我有事

樓主女友?

唔好問咁多

講左你會驚

講堅???

真係唔係
第三個

工程政治嘢
唔想透露太多

頂....我以為得我一個係咁

幾十年前上過新聞 之後政府請過法師嚟驅鬼 唔好知太多

果時起紅隧既時候，好似話係海底挖到手幾沙算!$7:?2竹鬱劑等!8)我子$;72$.番老了為沙末出!8)7法

而家埋到紅隧 乜事都無
後生仔末久整豆了卜業弓的喇賽橫力哦準然夠喇